凍檸茶vs凍檸水

凍檸茶咁難飲邊個會飲

冬ot先好飲

on9仔

凍撚水咪姐係糖水